[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1113)

慢

Slow

slow

Fast

被gel走半格

贏

一開頭先嬴緊一球GEL 物鳩呀, 一睇就知垃圾反GEL啦

用半格錢gel 頭

買左赫根 卡爾馬 富咸 上盤

唔派點買

上下盤兄弟大家半半，好波

次撚次都係咁

買左300收半格

GEL 頭死全家

佢一開始就話上盤啦

同路

你買客盤WO, 有錢嬴仲想點

嗰個咩維婷真係唔block唔得，未夠十八歲學人賭錢

新手試出
1. 赫根盤

黑根大波

羅巴阿甲角球玩唔玩

有人貼完飛一分鐘直接嘔半格

同路要大注D了

新手 U大蛇啦膠布

上盤撚睇番個精華真係屌哂鬼

Aik半大

唉 不過客隊都叫有交代 守得幾好

惡撚到 半格唔係錢？

All in了

馬會抽水都發過豬頭

講多次,3下

跟@@

佢唔派錢俾我車佢老母

入波未

屌你老尾你俾返半格我

不了 個入球大細盤回得好快

你地無gel 頭仔收左錢添啦

咁都有得嘈
咁似賭場依牙鬆鋼馬後炮d阿嬸

立即入波

主主主主主主

太遲了

呢場劇本波唔洗咁迷信

救撚命 我咁大影響力？金額又無貼 答緊周瑜個問題問我係咪反手咋 屌你 gel閪？

AIK盤

3場2:0波強 3串7 希望唔好針哂

仆街了 有冇人五折收飛

大船又要準備

Molamola

咪撚煩啦 gel2下真係會失波咩屌你老母 幾撚大呀 個世界圍住個gel頭仔轉？ 有錢收就算撚數啦 仲係度半格半格 煩唔煩

識貨

星期一 客 下盤日

星期一

入波

同我全部半場入3粒

有排唔派

差d 以為針
信你！！！！

SICK BALL

其實D假波組織洗乜比咁多錢收買球員?比D錢GEL頭仔叫佢係度打幾個字咪得囉

Skip 哥

衝動哥唔衝動就。。。

其實係
之前呢到先有人屌我
話gel 個頭就驚不如咪撚賭

有無水

士喼哥

叫 返xxxxxxCortex ?

呢個可以

起人底

係咪做完GYM呢排個心態唔同左

我之前上隔離Po佢係叫呢個名

唔派點買fg

係 個時又係大大注亂轟

妮蛇

仆街仔富咸 最後一次 再輸永久BLACKLIST之。

岩岩主隊補時扮傷 笑死

邊個叫妮蛇

好似唔知邊個笑佢叫佢改名做衝動哥
佢又真係改

入波未。。。

咁唔輸了
和波了

妮妲神

GYM王之王 OK?

根左半主

收嗲喇屌你老母

韓假派錢快啲定亞假

你試下 以後長追羊仔

認錯人

回家未

卡馬亞 AIK快入兩球

我買親都係亞假快啲

柏斯波利斯晉級？

天狼星

真係咩

大蛇出水比我未

卡馬亞我愛你!!!!!!!!!!!!!!
1-0!!!!!!!!!!!

主能夠

係

點會仲買富咸 買下盤輸足兩球底輸，買富咸on99和波完場仲唔激撚死你

Karmaaa

入佢老母

赫根果場仲未入波 快撚d5:5

亞假夜場可能3點先派

全部同我開大球

Karma 係讓定受讓

有無買和其他

似三上

同意，所以我買上盤！ 假美斯

問你就真

Aik....

讓

咁即係今晚訓得 等早場

thanks

入波呀呀呀呀呀呀呀呀

赫根
AIK
卡爾馬
主能夠

仲諗住即場買大波

我新手 唔識賭波

天狼星追和啦屌

赫根
AIK
卡馬亞

好多中蛇

求主打救我 追數mode 跟左美巴

卡馬亞 快手入多球
AIK快手入兩球

AIK

aik主外圍係咁落飛

我覺得已經唔係錢同佢升唔升班問題，再買佢攻極唔入又等輸，半下上盤失波先更加絕望，打比郡90分鐘要入球有幾難，但富咸要佢入兩球實好難

赫根個主勝應該下半場有高水

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

重心 星期一 5 吉達艾阿里 3.5 大

摆底多一场
呢场似同剧本
主1-0 2-1进级

#5 吉達艾阿里 0/-0.5 (@1.97賠)

支持全部

呢隊野已經中過幾次伏 真係買唔落

妮坦神

可以全skip等早場

三上＋大波OK？

黑根即場個大細波賠率咩事

Aik唔對路 仆街

信邪既可以試下平注燈奴對家

屌 貪心要左艾查+1 88分鐘果陣跪左系到

美斯玩唔玩即場

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩

aik快手入啦場場都妹妹下咁

AIK上呀

3場主-1過到 出旺角唱主能夠

赫根GOAL！！！！

Goal

赫根1-0

主打救

天狼星
極限追和1-1叫爆區

小妹赫根goal!!!!

赫根5:5叫撚爆區！！！！！

赫根GOAL！！！！
贏盤一陣我就J鳩三上D片

3場半大都同我出晒黎

赫根對家做乜鳩

笑撚死我

痴撚線
咩og黎

半大全大-1

一齊嗌

死番支哪啦

想g

艾夫rc

快啲6:0 黑根上

艾夫紅牌

咁快rc 馬會又唔派

本來瑞超想買3場下盤，見美斯出3場-1即刻買晒上盤+大波，今鋪仲唔食撚滑

Aik快快大波波

一同伊雞同路，對面紅埋牌
伊雞又屈機

Aik 其實兩場快半大

艾夫斯堡踢假？一個人烏龍加紅

個龍行開左
後衛回傳入空龍
睇住黎傳

赫根對家真係收哂錢踢假波

AIK goal

赫根都rc

aik goal..

赫根快456

Aik goal

全主1:0

卡馬亞 快手入多球
AIK快手入多球

90%假波

吉達艾阿里[0/-0.5]
有ching同路?

小妹賽前睇主其他

主呀 幫助我吧

三隊主同我入多球就完場

sorry 睇錯料

呢場真係假撚到出汁

AIK GOALLLLLLLL

Rc 1:1

赫根 客1rc
AIK
卡馬亞

夾埋用左6分鐘 烏龍加兩黃一紅

same road

睇嚟真係3上，變大灯閪了

全主456

3場波都同我入多一粒 唔該晒

aik 好波

-1

要有你個本咁大先有肉食

3場波都入多粒全部幫我上大1.5

邊會望都唔望咁樣回傳

赫根有紅咩

Karma 2 0

美巴有post到咩

最後有望 睇住無人黎傳入去架

炸

fake

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

睇replay 我覺得睇到

半大CASHED

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Fake

Fake 原來

仆街炸左

啱

馬會CASHED

比呢個fake左 報錯sorry

DAMN

赫根高贊歷鬼黎

赫根456

aik入多粒比我訓 聽日仲要見工

999

有條八皮野-1 3串4

咪呀天狼星

次次都唔睇清楚就話cashed真係

好撚假

下？ goal live同365都無嘅

哦 我有跟到
美巴岩岩話fg 所以以為跟漏左

fake 完對家入定律測試

3場典波再入多粒唔該

清見咩

所以比個app fake左 報錯左

咩叫假波 呢啲咪係囉
屌你老尾最神勇嘅第12人

留名美斯巴收幾十萬

卡馬亞 AIK 快手入多球

19mt final in了

全部同我是但入多粒定定驚先

艾夫斯堡條友 og 完仲要紅埋
完場仆街了

你連張紅牌都錯 不如轉app 喇

又中

第一球得個點幾倍，出左都唔跟啦

頭場仲未派錢

想問下3x4個倍率係點 中晒既話

轉返返去睇球探

2018 仲用球探

亞假無咁快

美巴真係勁

3hrs

都係睇返分姐

黃牌 og 再紅牌

收左幾錢先做得出

美巴中左又收成球 痴撚線

半大已死

半大

未完場唔好gel啦

2.55 3.3 2.6

屌你老母

半場都未到就gel哂

各位上咗大船嘅手足
雖然一場波係90分鐘嘅，未到岸都唔好gel
以免發生危險，多謝合作

美巴條飛收幾多

半主

牙普

自暴自棄？

仲要係同一條友 你話冇打假都唔信

天狠星定是鳩但 入多粒啦
隊隊都同我入啦

3x1 *1
2x1 *3

3場瑞典都入多粒啦

fake完對家入 天狼星

11.62

留名美斯巴收90k

膠布妹

900k

960k

快撚啲上呀三隊主

Thx bros

普b

半大上呀

aik 卡爾馬入多粒啦

全大1.5同我繼續入波呀

打多個都唔入波

黑根補咗廿蚊和，唔該開全格

其實美C條3串4未收錢
成班已經半gel頭

唔好gel得唔得

卡馬亞
你得架

半細gel頭俠 全面進場

3場半大都好震啵

aik卡爾馬

三個主隊入多一球再冰封入球

其實一半都係反手Gel

唔係中咗2關咩?

赫根大波波

黑赫羸硬100%下一球主

其實aik個場我信心不大
小注$30跟

2:0

hacken 20

赫根2-0！！！！

半大cashed

小妹2:0

美斯唔好咁快收山

差 天狼星 快入

我都係，所以單跟赫根算
自己得呢場睇岩，又成車大蛇同路，double左注

AIK 卡馬亞同我入多粒

lm

幫美斯計定
中晒派$9966084
中其他兩場分別派
$188731
$145838
$180249
今鋪真係食撚滑馬會

嚇根2:0

入波呀

過到天狼星先講

美巴fg cashed

你地再係咁gel，陣間就唔荒唔食撚滑啦

天狠星 是撚但主客入一粒啦

赫根入夠喇 唔好再入喇

蘇納
赫根
天狼
吉達
富咸

馬會食撚滑

Gel撚到呢

派未 ....柏果場

赫根 客 1 RC
AIK
卡馬亞

YES

客不了

卡爾馬 做咩炸撚左

等多兩粒鐘差唔多應該

馬會唔派無得買大波

半主就話穩姐

講到場波宜家隊隊都2-0就完咁撚樣 on99

即場點買好

咪撚gel啦 屌 完場再gel la 你老味

冇時間啦 卡爾馬

3x1 大波呀 咪撚停入波

上呀

即場主NG 1000%

即場 = 殺賭仔
等messi ng 水先買

屌你卡馬亞半大欠你咋

頭場唔派錢點玩

aik 是但一隊入啦

星期一 1 亞洲聯賽冠軍盃 柏斯波利斯 對 艾查捷拉 球賽進行中

快派啦屌

收息波

aik 卡馬亞快啲入多粒啦

Karma咁快換人

巴打唔用球探用咩app?

原來卡馬亞炸撚左球

馬會

aik對家呢啲垃圾波都有vw sponsor

LIHKG

愈望愈奇怪 佢打多左個位

捷報 雷速

One score

卡爾馬 唔入比對家入啦 唔好阻住哂人

啲半大震晒

波 好似最高派彩係500萬？

屌 卡爾馬 半大已死 針

卡馬亞入波呀

卡馬亞 AIK快入

仆街又同你同路針了

卡馬亞 AIK 半場前快手入多球

足智彩
每注最高派彩金額如下：
單場 港幣5,000,000元
過關二至五關 港幣5,000,000元
六關或以上 港幣10,000,000元

當預計派彩超出上限，系統將不會接受有關投注。

跟本係佢打多左個6

天狠星 卡爾馬 是但一隊黎料啦

求你入波

幾好 富咸無乜力 得半一

得一場半大到

卡馬亞

六點阿甲學生隊個場角大點睇

卡爾馬半大已死 ifc見

aik

中哂派100萬到
邊到黎1000萬

打多左個位，派九十幾萬先岩

3串4準備收錢

沙維朋友隊goal!!!

沙維隊秒入

20'
球證給了 艾夫斯堡 球員 Robert Gojani 第二張黃牌.被逐出場.

18'
Robert Gojani的一記烏龍球將比數改寫為 1-0 。

14'
客隊 的 Robert Gojani 領到其第一張黃牌。

要翻盤 無理由半一 一球收錢

艾薩德秒入 AIK 天狼星學下人啦

功夫足球咩

艾薩德半大全大

快啲快啲快啲

已經唔再信動物隊

半大又要捐比馬會

點解炸撚左

我屌你呀

富咸點買好

全部1:0 2:0 美斯真係做救世主

秒入好危險

又係你累死我

我 立即 屌你老母

成日買半大明知距針多都買

買沙拿神射手舊錢又俾返馬會做善事

我立即反屌你老母
同我入波

( Show Blocked User - 曼聯拎歐聯 )
你條撚樣不如由開波個一刻開始講啦

唯有望返全大

屌1:40開波既

今晚NW 2800
講過NW每2000捐200幫人，發財立品
想問下有咩慈善機構介紹？所謂既手續費要低，唔想比佢地CAP水
最好係直接落曬人地袋

MSF

艾薩德

以後都係放棄半大 全大重開心

一場最多買幾錢

入波呀仆街卡馬亞

成班垃圾波

買半大買9贏1 唔會再中伏

應該無限 只限派彩

唔就得買艾薩

頂你個肺

好，謝謝了

唔明點解中2半大

天父可唔可以天降12碼比天狠星 卡爾馬

馬會cashed

屌 完

我屌你老母臭閪時都唔補

師父下次買咩講聲
同路全部針晒

球証趕收工？ 屌佢老母

每注單場計姐
你同一場買2注，咁咪最高派1000萬

FYI 蘋果之前嘅調查

哈哈哈哈哈哈哈哈 半大我屌你

半大死晒 成班垃圾波

決定改名 轉運 唔再買半大 買咁多次中得1次 仲要果次買30蚊注

做半大黨要有種堅持

針

2x1 半大 買中兩場半細

艾 1 1

吉吉快大 我愛羅巴

入地8分鐘1:1 兩場瑞典玩死人

半大已開？

叫莫拉達唔怪得你唔中啦清 莫拉達咁撚柒廢

半大秒cashed

點解要炸

夠疆開埋全大比我

從不買半大

亞假

半大黨滅黨未

頭場派未

迷達都關賭波事

召喚 波霸奶茶

我估三點

0245個場 skip算 2隊都買唔過

唔記得咗買 羅巴2.5b

屌沙維頂住

富咸食全格就晉級？

派咗

00波強

羅巴今晚玩角？

ME 豬腦FANS

係 上場打比贏1

係喎 啱啱派咗 算幾快今日

屌佢老母 廢達害完車再害我 即刻轉名
改運

Yes

改名叫美斯/丙朗

富1比0波膽

75m morata

C朗係邊度

亞假果場空龍？

周巴 有冇玩孖寶半全

好慘 季初係咁有波入捧到上天
而家做咗過街老鼠
我諗佢都係信心問題啫

艾夫斯堡係打假就假到盡 2-2完場我唔屌你老母

日向巴謝了
齊贏
捐左去了

富上盤食半格

邊場？

買左溫布球場
仲唔羊

唉

GUN JOR?
大家贏

aik 富咸呢2場

跟左無國界醫生

想問晉級隊伍係咪會遲啲先派？

呢兩場skip咗 溫書等早場

買左又點 都無份用

MSF 好似好過其他

呢幾日捐咗5場半大錢

競賽會

我捐咗好多注半大過關了

早場有咩啟示
睇啱競賽不過無盤 好無直屌w

預埋我 gun

富林單打獨鬥，打比夠整體
踢幾多次都係輸

計埋過關我捐十場喇應該

聽日捐啲比愛護動物協會幫下你班手足

未睇過任何盤喎 溫緊書

今日正數定負數？
正數就訓個安樂教好過
輸返出去幾唔抵

屌miss 左

計質素富係勁啲 又mitrovic 又sessegnon 發揮好其實幾勁

艾夫斯堡追和 aik 卡馬亞食全格 吉達贏波 打比郡和波我抽2個人每人派250呀屌你老尾呀假波聯賽

Lm

力守0-0 買左細串頭場客盤 希望頂到

入未aik個場

feel 到必發大勝日

落飛都似係富 但支持唔過

48分鐘 赫根3-0 ok?

Ok

我了

排隊了

要我買富咸 我寧願skip
呢隊西波

岩 skip算 無謂賭仔心態為買而買

靜到

天狼星追和反cup叫爆區

半細全大魔咒 立即同我入波

aik 奧斯達辛斯 入波入波 快快快

赫根-1

aik 奧斯達辛斯 入波入波

AIK 3-0佢

繼續入波唔好停呀

Aik上

打比下盤 any same road ?

長毛tg吹陣水

主能夠 主能夠

唔好啦
上左船

想同路 望多陣先

大家一齊

差你兩隊咋Aik Karma 入多兩粒 我想見証神聖時刻

全大jump

天狼星
追和啦屌

3隊入面得呢隊有機會追和

克勤ng la

開埸主其他黎睇下

2

全大波

全主

3

天狼星入球大上呀

放心 唔會gel

針先, 55分鐘仲未入, IFC見

上呀

同我收佢皮

全主-主

冇可能開哂上盤

點解咁靜

入呀

大波呀

就開比你睇

全大睇黎針晒

天狼星
極限追和1-1

赫根呀 生性比多球

明明唔係高水都咁難開得出

全大波 咪放軟手腳

你地一叫就有

3:0

赫根3:0

李克勤3-0

我心滿意足

黑根30

赫根-1已gel

想買富ham

hacken ng 收蚊

仲差兩隊大波波

3：0

karma -1 !!!!!

點睇都唔似開到1球喎富咸

GEL你老母

唔好呀會後悔

AIK 卡馬入未

吉利快大

alk 求下你啦

卡爾馬

啲中波去晒赫根個場

另外兩隊主加加油好嗎

想收利息波。臨場完幾多分鐘買好

另外兩埸做緊乜？

Kalmar
Aik

大波2.5 2場-2 上鏈啦

學小星星？

Aik整比粒比我食全格

填番啲家用先

衝呀

沙維朋友隊整多粒

kalmar -1!!!

全大呀

客打少個好難買 no goal wor

都唔知aik同卡爾馬咩波黎

87Mins 買個 No Goal

假波可以客ng架嘛

2 1

AIK 卡馬快入

好波 比d信念

全大開出

羅巴全大37分鐘已開出

克勤再ng

卡爾馬入多粒呀
Aik都係呀

吉利好波 大收錢多謝羅巴

大家想富咸定打比郡踢英超？

all in左 3串1 全身震晒

入到波就係好波

全大賠率係咪1.6x

收息波真心不了

大波叫爆 上鏈啦

串左根ng 2倍收錢

AIK 卡馬快撚啲入波呀

有冇睇波網

瑞超主快456

閒錢可以玩下 個心仲跳得快過跑400米

卡馬快

兩隊閪波唔嗌啦 訓教算

AIK KARMA 針

1.59好似

客無龍

夜媽媽媽心不了

入多粒主隊

羅巴仲有冇心水

閒錢買單雙好過 收息波真係贏左唔夠買心臟藥

Aik快整多粒 收全格

真 雖然幾分鐘好快過 收息波 我會打翻場機 翻黎先敢睇結果

Miss ed

Aik
卡馬

前幾日試過85定89分鐘買5K祖記個場no goal
收息 臨尾爆角 個心就飛出嚟咁

卡馬大波未

比多粒我

富咸[-0.5/-1]

好耐冇響

kalmar quick

跟實了

其中一隊入執番條屍先都好丫

GEL到靜鳩晒，Sor

1場9中6 另1場10中5 都係1:0

個龍勁

尋晚ac 10.5b 11.5s 第十一角之後心跳加速

兩場閪波

90' 點解冇得熄個角球 成日嚇親人

aik 比d火

卡馬亞入波即刻扮馬叫

分球黎

好準呀

kalmar -1 gogogo

克勤話三球收工 大家可以買無入球了

尋晚訓之前ALL IN左羅巴比既心水 差少少
份糧得返少少有無回血水

星期日 82 奧蘭多城 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [10.5 個] @ 1.97
星期日 86 FC洛杉磯 (主) 對 紐約城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95 $

入波未呀

之後祖記角大又針番

唔中咩

秒入果然柒

Aik
卡

即場主ng 100%

掃去左邊設定就入

天狼星
入波啦
下盤靠你啦

等緊足水

靠你啦

有得

Aik 卡馬 入波啦

嘩屌 係喎 thanks 巴打

2隊入多粒齊齊羊啦

好想落 但驚心臟病死

應該aik入先
卡馬好似危危地

唔撚係輸半呀

我有時買角就會淨set角球響

奧蘭多城 岩岩好頂實左十角

AIK 卡馬快入呀

亞冠個場
主隊入波前一兩分鐘365一定封一封又解返
主隊光速入
兩球都係
有開即場斬左馬會了

買左全讓球3x1 暫時仲保到本

我都係 買角 淨係開角響

卡馬亞
久攻不入
必有一失
天狼星後上王

我都係

富咸 定 打比？

下場先啦天狼星

天狼星
絕殺追和佢老母

All in富咸

aik 卡爾馬兩隊各入一粒啦

天狼星已經輸佐好多場

今場係最好和既時間

日向巴訓左未？

Aik 卡

Gun

係度

和波拎一分 和和氣氣

AIK
久攻不入
必有一失

掃左掃右都無反應既

支持！

連破兩個紀錄

AIK
卡馬亞
十分鐘入多粒
是夢嗎？

仆街 雲加出咩打比 我只求細波 唔開通知了

無野啦 自膠 睇睇到了

有無人出黎Gel做箭靶呀？？

全細無撚野呀？

攻攻攻

天狼星
收到風
會絕殺1-1

天狼勝

上呀 主隊

同一鋪蛇同路未輸過 剩返10分鍾都唔驚

2隊入多粒1個月唔打J

天狼 5分內入波 1:1 完場 同路gel 定頭收錢

睇定啲先

天狼星射得兩腳

富細波高水

主隊全部同我456

靚gel

兩隊比多一兩粒我啦

想g有咩app會響角

90'

Aik有膽入多球 比我食全格

馬會推薦波膽2:0 仲唔車副身家落去等將時

卡馬細gelllllll

唔該巴打

AIK 4場聯賽主場都係贏2:0
Aik快啲跟返劇本行

立即冰封入球

冇了 1:1 完

主隊

冰你妹

No goal 收息ready

搖撚準未

龍門都唔中的兩腳

No goal gel

aik 卡爾馬 快啲入多粒

入咗富咸同富明
瞓醒等收錢

主隊全部整多粒

1.5倍 fatfat

打比群

富咸得返1.76 點買...

又話乜柒fake完對家入
Fake撚左成個鐘 對家都未入

Iphone 90'點熄入球或者角通知

拉左 設定 上面巴打教嘅

快啲入

收到風奧斯特準備絕殺追和

和主 主主

串埋3場2:0 波膽 全部差一粒

紅 格喎根根

買主晉

訓了
希望聽日起身收錢

Kalmar同AIK 入多粒 一世球迷

準備入錢 收息

打比要了 紀錄係要守的

頂撚住呀大佬

兩隊妹緊

開始踢緊養生波

Aik力頂

jump

aik1 1...

Aik屌

Jump

屌...

奧斯特桑斯
竟然係呢隊

...

估到 仆街 假到

被人入就有

垃圾aik

gel

天狼星
上呀
學佢1-1

GOAL!!!!!!!!!!!!

AIK全隊老婆被狗屌

Aik屌你
三串一斷你呀aik

Aik 屌你 高水真係中伏 仆街

針了

Agger

唉屌 垃圾AIK 追返2:1啦

三場半一 係揀左aik

根 角球...

AIK 5分鐘兩球

1:1

卡馬俾一粒啦

比多粒求

Aik我屌你老母 入波呀

4:0

aik屌多粒俾我中大波ok？

馬會上盤高水真係難開

回飛回到仆街呢場我避左

Kalmar 入多粒吧 屌你AIK

克勤4 0

哈根GOAL

AIK開2:1抽1個手足派200

4. . . .

一gel就入

Gchi

最後一次買半大 富咸
贏輸都唔會再玩半大了 命都短幾年

嘩好彩仲未入手nogoal

aika 卡爾馬

比多個5:0 食多格大波

me

3.5/4 CASHED 正氣過仆街AIK

No goal + 客goal gel

屌你入波呀aik

卡馬入一球 AIK是但入一球

克勤主其他試下

Aik正仆街

AIK快啲入波啦

嘩。。。。

留

天狼星絕殺1-1叫爆區

哈根假撚到 一場送2粒

4 0

Hacked 5:0比我食個14倍

針ed

克勤 請你不要再入了 買了4/4.5s

AIK 絕殺啦屌

又係天光瀨屎

再追

赫根gel得未？
大蛇號安全埋岸

卡馬對家紅左

天狼RC

天狼星 仲有五分鐘 係時候發力

半格都冇埋

有

天狼紅

卡馬亞我屌你老母

夠做啦

盤點睇